第二次見到你，都係冇勇氣上前叫你...

呀屈，我愛你。

肉酸

講真娜璉幫佢挽鞋都唔夠班

賣完廣告未

點解

佢男朋友喺佢隔籬

扮fans上前影張合照唔會拒絕掛